其實真係唔應該再屌屎萊姆

雖然佢啲片真係好垃圾

但係起碼算係回頭是岸
等其他kol或者有影響力嘅公眾人物知道原來浪子回頭我哋都會接受佢哋 原諒佢哋

咁先會多啲公眾人物企出嚟

可唔可以唔好再理呢個人，專心抗爭

突發！香城online現已公開發售！

望一望達狗就鬧唔落屎萊姆

香港人大慈大悲
以愛感化奶共屎萊姆

連呢條肥仔都大和解？